吳若希 sex cam 甲一籃球員

有料就爆

【裸聊風波】劉子健捲裸聊風波 自爆「我好大」 球員身份被暫停

吳若希密友兼「籃神」劉子健形象向來健康，不過原來係假象？事緣今日有雜誌爆料，指劉子健涉裸聊風波，該報道指佢涉撩14歲少女裸聊，甚至登埋雙方WeChat對話內容，當中包括問少女幾多歲，劉子健就話自己：「我好大﹗」，佢又話自己係正常人，有正常需要；當少問佢係咪性需要時，劉子健只回了HaHa，仲問對方：「妳幫我？」.....啲內容真係睇到人嘩嘩聲呀﹗

另外，網上仲流出一條疑似劉子健嘅自瀆片，短片就被瘋傳，片中人除咗見到疑似劉子健容貌外，仲影埋男生下體大特寫兼手淫。至於吳若希周日(12號)出騷時，得知此事，更即劃清界線，表示同劉子健冇發展過。

另外，南華籃球隊球隊領隊洪游奕，今日亦發出聲明，指對於近日網絡上流傳兩名南華甲一組球員劉子健及陳翊麟的負面消息，球會現正對事件作進一步了解，為減低事件對隊友的影響及維護球隊形象，球隊現作出以下決定︰即時暫停劉子健及陳翊麟兩人南華球員身份，以及一切與代表南華相關之職務，待球隊了解事件。

南華球會發聲明，指暫停劉子健及陳翊麟兩人南華球員身份。

劉子健與未成年少女WeChat對話內容